投資未來？

十八歲讀緊書 有做part time 有少少錢 應唔應該開展月供股票計劃，投資未來？定係襯後生儲錢去旅行見識下世界先？

Why not both
你18歲算早月供，少少地咁供複利都和味
2揀1就比我就去exchange/wh

少少哋供住$1000 先得唔得㗎

應該先申請公屋

捱得嘅話，開源好過節流
利申：唔捱得

1年供$12000 手續費佔左你5%
唔計你蝕 當你贏硬 收息都cover唔到手續費

除非你扑中823 一年升2-30%

Working holiday
去外國做零技術工 零增值效能 浪費時間
沒目標 又港人圍爐
除非你係女 有目的想食鬼移民
如果你投資自已
寧願比錢讀書 或internship
唔好wh

Ps見證太多失敗例子

仲有d免幾年手續費做野就加供啦

我係去左做義工
不過去邊都要知自己做咩既

終於有人講出供港股問題
美股底手續費，但無利息，價位升得勁，要供就供美股

美股冇利息？？傻左？

得啦，你好醒啦

兩樣同時做

月供至少2-3千

供邊隻好？盈富係咪最穩陣？

公用股：港燈

電訊股 息口都唔錯，亦都有上升空間，但風險比起高小小

工行/tvb/100毛/小米/美團

工行可以 但收息為主 本咁細未必好選擇
tvb不斷走下波 未必好選擇
100 毛冇乜投資價值
小米美團都覺得要睇定d

認真你就輸了

一係供多少少
一係儲到有十萬 or 20 萬先啦